[自爆求助]書櫃玻璃反光映到av, 有冇方法解決?

唔想關門, 有原因
因為要拎野食、睇電視行出行入唔方便, 我屋企人有時又比野我, 所以唔想閂門

之前買左卷貼玻璃門窗紙
貼左落去, 基本上睇唔到反光野, 但係覺得好似明眼人一睇就知咩事
求其拎張月歷墊, 又岩岩好size, 不過感覺仲外眼

唔想比人係出面睇到入面睇緊av, 唔想加a4紙/布之類咁外眼
有冇平靚正既方法解決?

加塊布咪得囉，呢樣唔想個樣唔想咁你想點

換o左個櫃

1. 唔睇
2. 唔係電腦睇
3. 搬走部電腦

係出面電視開av咪唔驚出面睇到入面睇av
獨樂樂不如眾樂樂

用手機睇

玻璃櫃玩具櫃調位

貼poster 遮住

屋企有人 又開著門 就唔好打飛機啦

正解

加塊掛布毒畫

呢個post極度似曾相識

文宣

唔閉門
你D屋企人衝入黎你咪一樣玩完

特登睇GV比佢地見到，之後佢地就會鼓勵你睇AV

屌 又翻炒舊登膠post

點樣可以開住門打飛機

將個 moon 左面拉出少少
向住張牀 15度
個 moon 左後要用嚟擺嘢
例如紙巾
方便由廳申手攞

唔閂門，側少少望都見到你啦
唔通你齋睇唔打練定力咩

開住門打J?

打爛隻櫃塊玻璃

買張電腦mon貼咪得囉